是日晚餐 餓撚請入。。。

脆弱雞翼+辣醬

好正
超鍾意食雞翼

金記越來越差

牙吉 去左冰牙 巧掛梨牙

我覺得雞翼差不多

弘b
無呀呢幾日影咗相但懶得post上嚟咋

D著條真係好劣

垃圾食物

Ok啦，我攤咗成個鐘先食

吉妹 我琴晚宵夜都係脆弱雞翼

我食開垃圾

宵夜咁正
我好少食宵夜的

身體極速衰老

仲要加埋蘋果批

夜晚食完第二朝實爆瘡

攤左成個鐘都擺得入口

我今日都食金雞翼

入